1.Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

Обработчик событий — это часть кода или функция в коде, определяющая, какие действия должны выполняться при возникновении тех или иных событий.
Например, если пользователь нажимает кнопку на клавиатуре или мышке; или что должно произойти после полной загрузки web страницы.
При возникновении события запускается получивший его обработчик, который и выполняет определенные в коде действия.
Код, реагирующий на событие, называется обработчиком событий. 







